God, tell us the reason

Youth is wasted on the young

屌

入戲院睇左4次

but are we all lost stars
好愛依套戲